hi 淡友（55）

開PO

不如唔好再開

頂住呀呂布軍

又折磨下班淡閪先

殺落去305

全部大陸野係咁跌

唔好啦
追左幾個月有感情

期一大棍彈上

沈振盈呢條撚樣真係老母俾野狗屌過至生得出咁既賤種

大戶Mon post, 追住好友來打

又上返306
Btw 303斬左1/3

差2X點都唔殺埋30558

汁左$22吉利
夠膽就落$20 我all in

屌 0.01牛買唔到

冇咗個post見唔番肩嫂

又死唔去
不死神牛

305不死神牛

係咁撈

屌 入唔到，十幾%街貨都唔比我

咁快又冇力, 如果唔係冇撚哂錢, 呢兩日炒波幅都好撚爽唔回本都得, 殺極都極唔倒落去好心就升佢老母閪啦, 垃圾大戶

不過我都覺得個post越黎越無營養

今日好好炒 又有午間教路 追番哂

冇理由殺唔到305喎

想多啲見吓你咋

5月頭仲話知市好易玩
一野追晒數再袋萬幾
月中尾已經倒輸幾萬
on9市on9侵

我都想炒, 8仔入面冇哂錢, 溝貨溝撚哂又鳩坐等打靶, 又唔殺埋黎

呢個post終須一別架喇, 又多老散坐沉船, 又冇認真討論

肩哥唔敢勇其實唔使死

你有我地陪你

日日咁妹都冇咩好講，要等爆邊

個陣連升咁多日咁係易玩, 297上315都無咩回過頭
但同樣地開淡倉班友都叫哂春

大膽

出去開個肩嫂 （1）

肩嫂is watching you

實好多假膠

完 拍板

咁肩哥會喊

啱, 明嘅人就明, 唔明嘅都唔會入嚟

嘩 305鑽石底

咁妹都唔洗點望 揸住遠牛當正股

今日直頭熄機，唔買唔賣，我又睇下爺閪想跌到手邊撚度

點解會跌成咁

開post 無圖
是咪想被人老母放題

屌 淡友咁撚廢

有無諗過之前升係阿爺派貨呃水

又嚟料

好友絕地反擊

受死喇廢淡

左牛右熊先係皇道

又俾位再加熊

305今日執第三轉 痴線

小心3點夾撚死你

等三點高潮

仲有咩壞消息未岀？

淡友媽媽奶都揸麻岀黎都跌得唔金，真係等爆上

射到大戶一面都係

肩哥堅持每日係執咁多格就咁多格
好快可以同你女友結婚

我真係諗唔撚到 咁都可以跌成日

升多轉去307今晚可以起雙飛

算喇，提岀休息 星期一再睇，遠牛必勝法

303 實變重貨

阿爺又出力了

肩哥仲有錢咩

屌 唔撚派貨比我

好友們還好嗎 好似唔見左好多熟悉既user

上證跌到完場好嗎 咁樣尾後升搞到3點後唔知升定跌屌

屌 唔撚好 我301 坐緊

好似想試多次

不經不覺去到3點，究竟大戶想爆邊邊呢

儲緊力再插一棍

之後越殺越轉遠, 一直殺到290

殺到10000啦大戶 支持你

同上次牛軍大勝一樣道理

妹咁耐
企埋邊食下花生算

900蚊買曬305

引 牛局

咁樣可唔可以解讀為市底夠

無買呀,葡萄咋
仲邊有錢玩,真係唔洗食飯咩
我諗住用simulator燈下叫大戶殺我咋

妹下妹下

呢幾個月已經唔清楚市底係咩

期指差咁遠

見底, 劍指32000

又講

屌你

布神唔好再講呢啲唔老黎野得唔得

我都覺得呢句好唔老黎

唔殺埋305先上？

懷疑布神反手重熊

佢真係對左沖

又黎劍指32000

3點 劇本 升

上證班垃圾臨完先係咁上 好亂呀 本身諗3點冇上證實升返 而家又睇唔透

又真係慢慢碌番落去.

呂布開始轉化為燈神？

好彩有聽布神講315做左對沖，而家輕輕鬆鬆

好彩加左熊

free fall

做乜恆指仲低過期指?

布哥講到口都臭

話左3點劇本高潮插水

今日無free fall 既話 遠牛放下算

劍指完一棍打落

嘩屌 ，激嬲咗廢淡，今舖得KFC叫

黎

痴撚線

人踩人呀 走鬼呀

一棍

真係開始跌

殺305!!!

機會黎啦，再🐻

劍指32000, 真係邪邪地

破dl

呢句好燈

305準備

又係QQ 領跌 好波

第四轉10格

呢句野好唔老黎

跌得好深既free fall

冇貨好彩

305牛差0.幾點收皮

肥 牛

嘩屌
自動入左295牛
又被逼過夜

Same here

molamola

唔知點解睇到布神咁講好好笑

劍指305

啪啪啪打左

其實點解你地估到三點鐘會有一波?

跌咁急會反彈，牛軍定d嚟

20點

已殺305

準備平put

終於着燈

最期待的畫面終於出現了

呢下明顯為左清除瘀血!
好啦 夠架喇 準備反打

快走牛反手入熊呀

重有十幾點

60333

屌你老母係殺就快啦

布神入魔, 與面神同路

殺呀

千其唔好咁hi 呀

差少少喎

殺 唔好留

肩哥倉仲有貨嗎？

今朝入咗熊喇，DT牛食咗幾轉喇

殺左30500班仆街啦…

股災啊 我唔玩啦 比番d錢我啊

唔走，仲有20點殺埋我啦黎啦

不死

隻熊等305平

有 好矛盾.越殺越近自己.但佢唔殺又唔得

無貨都覺得好刺激
到底305牛今日捱唔捱得過呢

我愛肩嫂

劍指32000

302牛走唔走好

期掂左305喇

超合金鈦金屬鑽石能量底

肩哥仲有幾多剩

快啲殺啦等緊入呀

收手啦肩哥
再唔收手肩嫂俾呢度手足接收架啦

唔好啦大佬

震走班跟車老散，就會正式起動，放心啦

高水轉低水 仲死撐

試下係咪真係殺到32000

大戶牛 ？ 平時都唔見咁妹

最後武士

布神，可以比小小錢我去ifc嗎

劍指30400

再嚟，劍指305

上次30888意頭熊我由0.01殺上0.125
呢次60333睇下死唔死
好緊張

屌，劍多幾下喇布哥，殺唔到

劍指29800

劍指40000

3:30再一棍 落

又黎sosad

加注細牛先

cfu識玩

今日殺唔到真係冇運行
星期一實低開

落啦 唔係點反彈

呢句要布哥講先有用

引呢下熊冇得輸 加得牛，今次加303

不死身

特價牛出現了

有冇人玩30458牛

清 咁勇猛

呂布仲勇

入左100手 gogogo升呀

期305 係咪就殺千幾張期？

一早入左

跟咗

做乜放生，屌

劍指32000

好多換哂落300 301

劍指股災

我 入左十手
好撚想貼出黎認屎認屁

成日叫人入近牛
所以大戶咪睇撚住你地黎食

應該係，頭先一掂到就好似任務完成咁

305唔係唔殺呀

劍指

劍指30500

30450

喂，你唔殺305我唔入嫁屌

大戶快手直落

我未走呀青

劍指290

收市前一定要放

唔殺305 入得牛

彈乜春。。。。屌，補完裂口就升

唔係麻

又彈
一個二個快撚啲講劍指啦

又唔死得

啱啱特價又入唔到，係要高3格先追到

玩極限牛好大壓力
升一格就放左

買了，唔理，掃3球295

劍指320

劍！指

唉 我想入牛阿，死都唔殺

一定要殺305

30500鑽石能量底

殺呀！

所有裂口補完，可以牛三了

咪加咁近啦大佬 我有30手310買落既302牛

咪買指數牛，買27牛搏下星期一炒賭收

我鳩指10萬呀

不死305

升一棍比我

殺咗30550, 唔知仲有冇其他

QQ未補咁點

都補得 7788

305鑽石合金鈦能量底

我重諗緊溝唔溝好

搵埋燈神黎燈兩野

準備來了

過左2日夜未有錢賺，麻木左
當過澳門豬左囉

最後上車機會，劍指32000

貼

典解你溝極都仲有

明白 劍指40000

60333不死牛, 究竟命運如何呢

我琴日溝左 仲係輸到仆街陷家剷咁濟

屌你又講

之前兩球應該吹水

G持

等升算喇清

咁姐係GG

彈力仲未出現
睇黎都係要落到30500先死心

觸底準備開車了
劍指40000

劍指50000啦

305 釩合金底

我仲有700點先死，唔驚

劍指90000

呢個post 1 high就仆街

唔殺哂305就牛三 咪養肥好多牛
點都要殺一殺好d喎

你驚咩？

佢地輸到傻左

岩岩個棍係想點

我要去證監會告9你操控股票市場

競價一野打落去 好似前日打307牛咁

快手la

俾位大家入貨

廢鳩大戶 你都想殺成個星期, 唔係埋門一腳殺唔撚到啊?

淡友得啖笑 得嗰一棍就高潮

競價搞掂你

升返少少引牛再殺

上咗 佛系牛

隻60333越彈越無力，就快死

見底

打撚完牛啦嘛？咁我入貨

買定黎手，大戶特登唔殺比大家入貨，發達機會嚟啦

沽壓開始冇力 升呀

快啦大戶扭扭擰擰

呢隻野死黎死去都死唔去
1仙買落可以坐下都好爽

今次殺完30500再上到32000，我更加肯定大戶做市

再升多棍

造左好多年啦大佬

開車，劍指32000

勁假時段先殺, 下星期一平開就搞掂

有錢等佢有升勢先買/入熊炒即日算啦

一拳打爆你

支持

又有入貨機會

好彩買到貨，雖然殺唔到305，但裂口已補

劍指18900

隔離有人挑機

hi 淡友 （？） 呢個post真係好撚正

唔殺唔放心買貨

你老味 依家淪落到要10點20點都叫棍 都high high 地

我玩咗三個月已經知

不過好似由佢 玩放置play 好d

冇人理

佢唔升過306 既話勁假都可以一野打爆305牛

陰厹

沽la

成個台都係咁 有條傻鳩喺到看透世事

殺左大部份 未殺d 305都震左唔少 星期一終於可以開車

搵人支持下佢，咁好打擊自信

嘩 行得超快

邊個覆佢邊個就係鬼

嘩⋯嘩⋯

震走咗我

撈左揮手

嘩嘩

升左一棍

淡友

我未上新車 屌死你唔殺305

爽丫, 買左幾手極限牛, 今晚又可以食放題

100手 星期一數錢

今晚又係7:3牛熊圖

屌殺左我大手入左301啦
差廿點都唔殺

60333彈咁少既

1 mins 10 格

得50手咋屌

你地唔好high呀

哩棍 ，引牛引出面

啲死曱甴廢淡呢？又捐返入坑渠？

Chi Lun sin

我set個價位大概係殺305先入
上唔到車

成功，倒賺

得果10格 屌

10格已袋 話撚知佢

fatfat

我好想跌，我未入到303

嘩反應唔切

唔敢衝60467 屌

引牛再殺

一棍夾爆cfu 春袋

減磅先，太重，900萬股

靚哂，30530撈貨。扑到應

今日唔殺305 下星期殺 引牛引到出哂面

完美

都話咗無力啦個alpha

逆轉勝利？

仲大力過淡友高潮嗰棍 佢地跳完樓投咗胎準備跳多次未

好似我之前隻意頭熊

劍指32000!!!

呢下係閃爆，岩岩跌150點要4-5分鐘
呢一棍係十秒

不如今日倒升啦

上307又係加熊時機

布神正式講一句劍指32000

劍指50000點

你買牛好熊好，輸左上黎討論下大把兄弟會指教，咪下次贏返囉

我淨係睇到有班傻閪日日喺度笑鳩人，然後乜嘢都冇買過，更加唔洗指意有進步

咁樣實成世都要打工，好咩？

偷指大大大大大佬

無錢撈呀
好想分一杯羹

熊仔食完十幾格
反手牛再食緊兩格
好撚刺激

開車

唔通可以灰燈收市

淡友唔殺305搞到我淨係執兩格
殺左我實strong hold

今日靚操作兩邊lam曬

你又夠鐘入熊喇

牛牛唔係有錢咩

無力了

佢地真係好撚得閒
入黎9up一輪笑完人原來自己咩貨都無
又要mon個市跌又要mon post
鄧佢地辛苦,唔洗做咁

啱

買左未特價熊

咁你開黎比人笑

岩岩嗰下屌穿左期指DH
係咪有人手指太肥

我仲坐緊幾十格
唔求回本 只求蝕到1-2萬收皮我就心足

好 決定 離開連登
發覺自己成日望市
少左好多時間
等浪尾先再出來同大家戰鬥

支持一直對家

講得好

今日咁走大家識買咩過喇

跌左成千點，仲唔絕地反擊

我係一直番工少咗好多時間

走哂 三個星期輸5k

入唔到貨
吉倉唔知係好事定壞事
下星期一又開估

牛牛得番2000幾蚊咋嘛.拎番出黎封印個acc
太黑仔,同埋太方便成日想trade..要減少操作

今日收工啦
追返過夜305蝕既
再賺兩格

留十手袋底牛過夜先

撈完呢下倉位靚哂，現價打和
唔捨得減倉過

劍

今日終於正數 但係仲要追返之前的17k

練好個心態就無問題啦，用牛牛手續費真係平好多，無謂一來一回無兩格

指

同路
加油.堅持番一頭半個月未斬頭仲有機會

劍指32000!

肩持呀💪🏻
好快你就可以結婚
juicy呀

32000

討論下

316落到打完條305先黎入熊，請問有乜原因，我唔識

唔通諗住打埋296？

咪係,銀行玩牛熊未玩先輸

我和左多少少就拆左1/3

打到305先再問啦柒頭

屌你果把係咪古惑的劍黎
指完個劍柄插落自己到

劍指28000

博真股災就fatfat

305 肥牛仔

無力?

買熊無撚得輸啦有句咁嘅咒語

夠鐘食tea

究竟大戶最後食唔食到30500牛呢？

我睇埋尾市就減半，守紀律

本來話唔玩既，開app望望到左價，唔撈又好衰仔。咁撈一注啦。
今日有啲運仔

又殺唔倒, 正垃圾

好似又想試穿306

嚟到保力加中線做兩支鎚頭，技術上有支持，但過兩晚夜，禮拜一晚美國又冇市，真係有啲難搞

恆指過山車

諗返入市果日真係好撚on9
但坐左呢幾日個心熊又有少少轉變 唔知好定壞

打撚死30500班仆街冚家產呀

反而我覺得星期一晚美帝冇市
侵侵先唔會有動作

不求日日升. 只求日日有咁樣幾分鐘十幾格俾細佬執下就得

le d 野準唔準架？依加啲天線都冇鳩用

星期五咪過夜啦 賭少日輕鬆過weekend

我感覺淡友想試多次30500, 夜期計唔計佢地啲期

冇消息嘅話就準，金仔、侵侵又有咩動作嘅，都可以被人隊，不過隊極有限咁解

真係搏牛嘅，小注600點外嘅牛揸到禮拜一

去食tea 有下一棍都係跌 星期5走鬼

頭先期貨彈果棍 如果可以日日都見到就好喇

真係無野好講

依加諗返自己都痴咗線，跌40格先走 你地仲有冇人未走，坐幾十格果d

你買牛然後日日黎一棍閃跌好唔好
買中就話者，買錯真係俾雷劈咁，秒殺

侵侵係最大淡友 冇市=升

仲新手過我 死未

成手都係星期三既高位貨, 我就睇下下星期三係未仲未死哂

係咁迫去30600

牛過正評 熊過負皮

未走

同埋美女琴日大跌都回返晒 今晚一定升

仆街... 我SET左每30點10手..原黎幫我掃左90手

已經係想教都唔知點教好

大戶

咁 咁我係呂布軍架嘛

313買 六十手坐緊二十八格

305?

80手301 10手304 平牛
但收市都係食一半先 好撚驚

又黎劍指啦

冇呀，應該計，我諗收市有機會落去305姐，我又唔玩期

呢家期指平番水?
我見今日長期高水/平水

頭先放埋qq 熊吉倉
睇大芋左一巴右一巴好爽

個市推唔郁
平時期指低過恒指唔少

如果305就精彩

睇返 已經穿咗306

305星期大升500我同你講
驚乜春

60333岩哂買大細既各位, 又平又多街貨, 一定成班人稔住走

最後都要穿50天線 唔夠膽過夜

我原本買隻牛真係唔太郁

岩岩太大棍，回氣正常
要部署過唔過夜，思考中

通常呢D心態, 侵侵就會有說話同大家講

而家係咪終極一引牛呀

如果星期一30500 all in 牛佢老母，31100見

吊頭先玩左轉接左火捧

升到成306先郁少少

三格都汁唔到...兩格就走啦

你4點勁假殺我既話我無野好講

Kim Chun Un is my best friend. We will be meeting on 15th June instead

點解你地咁鐘意玩30333 成12000換股比率

305驚既就快走唔知勁假會唔會收皮

區間，但跌成千點，再落就真係好多大戶正股倉都要跌錢，唔會咁樣玩自己

侵侵尋晚玩咁大都係跌得嗰百幾點 除非佢而家話打仗啦

屌 唔係喎，夜期應該唔計期指張數啦，如果計，琴晚都死哂啦，上網睇睇先

因為305牛死得7788

點知今晚侵侵又話照同金仔meeting SING!

劍指32000
大戶做野未

302牛肯撚定好重貨

期又唔會話真係死既

我有野做 miss咗頭先個deep v

我想問咗先 你知唔知咩係期指

極限牛小心尾市被殺

派完又話你知咩

成交咁少點派呀

決定298牛罷到打靶
唔玩動物了

唔知 之前人地叫我唔洗諗住玩期指，就冇睇，好似係$50 一點

16號愛牛

仲有1分鐘就知極限牛今日命運如何

肩哥加油 肩信可以上返310 above既

306都好硬 汎合金底

大戶真係對305牛死唔放手係到磨閪邊, 愈磨D牛就愈肥, 愈肥大戶又愈想食, 愈想食又愈食唔倒, 係未要磨到下個佛誔

過左勁假先知既

要共最美的牛分享每個夜晚

派咗兩個禮拜喇

越過夜個恆指下限越低
琴日尾市抽上30790再回30750
今日又抽30650再回30600

平呀嘛
無錢

哦

擺酒攞張牛證出黎埋單啦

所以星期一就係死期

極限牛
劍指298

qq勁假又黎

我老婆話600先賣
唔知有無命見到

QQ熊真係好好搵

當大家都係到劍指298既時候,
佢真係會落去298
之前成班講反話話買熊, 一定跌, 就跌左成千點

留比個孫

十年內會見到既

咁你睇吓
期指係冇打靶
純粹係買升同買跌嘅人做對賭

下下勁假都比人沽 劇本 但下個交易日一開又抽上

過夜係買q牛, 通常都會升幾蚊, 有利好消息再多d

有既，輸到個倉冇錢，就有人幫你打

跟住又開市熊鳩佢就數錢

抽上又可以開熊

我都未買過.但好似要補倉

過夜Q牛 即市Q 熊

你啱

用孖展形式開戶 真係會輸身家

熊軍隻船越黎越重

今晚睇下牛熊圖睇下牛多定熊多

自動入左隻295牛
強迫過夜
希望星期一生生性性

有兩日時間俾侵侵講好説話
屌你侵侵生性帶領牛軍

應該 6:4

應該都仲係牛多架啦

7:3差唔多

今日算好，個倉平均價移到去30600

6球 298牛

30588

星期一凶多吉少

星期一殺埋30500啦，唔該

超重倉喎 我上番307先番家鄉

古惑的槍？

我都係溝到變307

肩哥 依加個倉有咩野？

期指彈返上30630

咪27手301

4:30先知架，最後五分鐘先黎真

我都想溝 無錢溝
我覺得已經突破唔到310

今晚叫肩嫂俾啲G持你

我都差唔多一球
全力出擊了

有你呢句我放心

個個入左熊係度扮睇升

開始感覺到架船既重量

上番308我會食一半

今日戰績
30700記憶中上過三次。頭一次無食。兩次上到去就熊。30600止賺兩單。跟住3點有次直落30530牛左一單。收市前30620止賺。
空倉過夜。完

今日都知郭sir up 咩
肯定又係話
今日都係差，形態已經跌穿咩 咩 咩天線，係一個欲試底
指數由298到le 一分鐘仍然係先底後高
一個中期調整31000 + - 600, 係好正常

FF咁多做咩 Trump一句就完

咁勁，點估到？

一球即係100手？如果0.04，即係$40000？

呢排都係唔過夜好d, Trump一句說話就消息市
琴日夜期落到304, 成班嚇到叫哂春
我無買恆牛, 但q牛過夜都嚇親

傻鳩先聽佢UP，完全晒聽眾時間

要聽就聽大師

係

聽大師有用, 學到技巧

我有子彈都唔敢溝

我等左好多日先敢玩
一路望佢會係305停

全日入得隻吉利$22
295牛

無咩好買,好貴

你買左幾遠呀

幾可肯定既係 6月2號前 中國政策上會向老美示好
唯一變化係侵侵會加壓

一路都係 297 303兩隻

301 SORRY

之前溝牛溝到成百手 豬左4皮 心理陰影

嘩 咁你咪即係all in 晒全部profit

我唔係溝 果日312插落去時 310就清晒倉
一直忍到305先入

期收30,647

我依家驚305啲牛走晒去301變重貨
大戶唔知係咪想放生然後一次過殺

咁都要上返幾百點先啦

你咪傻啦，肯換301一早換左啦，今日DL爭25點殺左
擺得305一定係showhand博倍數

今日已經算易贏
起碼跌完會回
回完又會跌 有路捉

唔似得跌完真係會再跌

利申0賺蝕

我買30000
唔知點解冇人買呢啲大關口牛

熊軍又贏 跌172點

有無師兄岩

今日打唔到落去305可以定啲嘅
開開心心食碗拉麵啦

夜市慣性跌返先

仲玩緊戰神

開心放假.辛苦各位兄弟

光頭佬已爆數星期

其實大戶會唔會好失望？

咁大力推上黎都無人同佢一齊做返靚張圖黎收

最後重要比人勁大手咁sm破306

九估。熊既原因係因為2月既最高點同最低點可以畫到張圖。可能會回落到30200左右反彈。第二個原因我九估金仔同佢玩。但係下就我睇到新聞話金仔死死氣想傾。最後個單見30500個低咁強。就牛一單。美股唔跌。恆指都有排係30500同30800之間回黎回去。我就會30000至30220左右就長線揸張牛單。今次死都唔放。除非中美貿易決裂。但經過五月頭無左半年人頭。我都唔信柒信會傾唔掂。只係大家鬥拖。

見到咁多ching買牛
我就知今晚跳到仆街

牛軍POST當然多人買

太多牛Ching

316熊夠重啦唔係咁計既

咁總會一路搬 唔通殺到18000咩

劍指29000

大戶係未唔夠可郁動既貨係手先殺極都殺唔落, 製造恐慌咁引D老散放先拖咁耐呢

迫害清今日又係玩即市？

破295 先 熊佢老母

上落市 賺到十格就食

3日低位都無入過市，好定唔好 ？

今日低位 明日高位
已經轉玩騰訊熊執格仔 每日來回食幾十格

今日仲有人夠膽305過夜 要捱兩日

新手一問，行番區間ge話係咪298-308呢個range左右？

有啲驚星期冇道期逗住 俾上証未開市就狂沽

303放左1/3, 買左PUT對沖, 放左個D 蝕幾舊
希望星期一冇事

有乜啟示?

無...要睇埋美國今晚
仲要睇下聽日後日Trump Trump有無跳出黎亂up

無啟示

mhw之後無買過game 有咩正game推介

光頭佬要玩啦
呢隻岩岩買今晚番去玩
DETROIT:BECOME HUMAN

Thx ching

真係無 又無消息實升 你話有好消息 而令到高水百幾 我答你實係高開
8:30 勁大機會跌番平水
唔好唔記得今日/陳晚 期指大量淡倉平左

同意，夜期真係日日830黎一棍

啱啱聽收音機
無貨就唔好入市 Wo
係唔係暗示叫人唔好阻住佢地掃平貨 夾上去啊

其實今日真係無咩平野值得買

下星期，劍指32000

我覺得冇事囉，咁驚做咩

布兄，不如學番298果陣all-in就算啦好麻

同意 早兩日唔想因爲打唔到305加壞消息
而家搞掂晒係時候上啦

305都穿 我轉投熊軍啦

未撚驚過 我已經準備好了

升1800點，跌1000點，有咩好驚

上到31600會開ut定食半？

依家仲有1500點 升幅

呢度轉曬熊軍，就係反擊號角響起之時

上到31600會開put定食半

唔夠平

我鐘意遠牛再開put
如果真係急fall，可以賺埋個窩

想問下以前啲期貨圖係同hsi parallel （相差100點咁行）

個時係因為話因為有除淨因素，但去到6月頭都keep住有

除淨點解今日會overlap左既，誠心求教學野

一開以為恒指有上升空間

金仔跪底 怕咩

上證劍指3200
恒指劍指32000

gogogo

呢個好快變劍指post

下個post要改名
hi 劍指（1）

如果熊待淋巴打仲喺到要拜託佢改吓圖

布兄，講呢d好邪，太興奮講完又收皮 ，利申有牛

好好笑

有冇700牛介紹下

已開post

睇呢個Post 真係好有趣
呂布贏錢係有原因既，Plan 好哂，預好左最多輸幾多。未到位就繼續hold 實

紀律既野，明就明啦

利申：真淡，長期被挾

識嘢喎師兄

師兄姓沈？

未夠資格入門住

呂布兄可唔可以教多次點揾put對沖

長淡要強烈信念

成日樓爆股爆港爆 咁班淡友沽空哂發達哂未先

呢幾日熊軍升左10倍都有wo ching

啱呀 10萬變100萬 呢到應該多咗唔少百萬富翁

禮拜一唔樂觀 利申287牛

有無技術分析專家喺到？後市點睇？ 咩位置係唔可以失？

布神可唔可以唔好miss我D問題

油價插，牛熊7：3，今晚就收牛軍皮

美期又跌

其實個市究竟跌緊乜春

殺曬班好友就差唔多牛三架啦
我開住熊先